點解Hollywood為左政治正確係咁加黑人入去但唔加Asian入去?

Bond 女郎搵黑人做, 超級英雄角搵黑人做, 傳統超級英雄女友轉黑人做, 就係為左取悅班BLM, SJW, 左膠, 黑人. 佢show到自己咁政治正確點解冇見佢加多D Asian入去? 有冇人為此發過聲? 唔通Black lives matter, Asian lives don't matter? 定係Asian係奴隸格唔似黑人咁會反抗所以唔洗取悅? Hollywood成日做到咁有道德高地真係扮得好肉酸 照我話跟撚返個原設用開白人咪白人黑人咪黑人Asian咪Asian囉, 間硬改設定讓比黑人做咁又唔見讓下比Asian做? 多9魚

還我白色bond女郎

有啦吳京范冰冰梁朝偉都有拍

未有ALM

22分開始睇起
你就有少少明白點解黑人會老是常出現

好耐以前天線得得B、恐龍戰隊呢啲已經有亞洲人

bond girl一早有Halle Berry同楊紫瓊...

我唔知你睇咩啦，明明就有唔少亞洲人
Spiderman 個fd都亞洲人啦

點同 因為奶共啫

away, 所有元素都有

黑人點都多過亞洲人啦
Avengers一個亞洲人都無
超級英雄都有幾個黑人但冇亞洲人，間眼講可能有一兩個但係同黑人比例可以1:3

嚟緊marvel咪有上氣

有熱氣